# Цель репозитория
Этот репозиторий создан специально для экспериментирования. Ветка master содержит только файл README.md. Все остальные ветки в Вашем распоряжении. Если есть желание экспериментировать, создавайте отдельную ветку с говорящим названием. При желании ветку можно fork-уть (создать отвитвление) в отдельный репозиторий.
